頭先係元朗大叫光復香港位手足入一入黎

真係多謝你呀 半夜4點都特登鳩叫 提醒我地訓教都不忘革命

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

樓主你走先 我幫你頂住

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

樓主佢頂唔住啦